提醒所有怕被48小時拘留既義士，你地係絕對有權利唔舒服呼吸困難，要求入醫院！！！！！！！！！！

希望大家聽下

另外我唔希望見到有義士被拘留果陣
呼吸困難 訓係地下 然後休克
千其唔好身體不適啊！
到時d警察奈你唔何架啦 又拎唔到你口供
你係醫院 d警察又做唔到d咩 咁多醫護人員睇住

我知道大家好想警民合作，但可惜
我地年輕人體弱多病 要經常出入醫院

千其唔好扮病！

. 公眾收費- 符合資格人士
服務 收費/ 港幣
急症室 每次診症180元
住院費用(急症病床) 入院費75元，每天120元註1,註2
住院費用(療養/ 復康、護養及精神科病床) 每天100元註1,註2
專科門診(包括專職醫療診所) 首次診症135元，其後每次診症80元，每種藥物15元註5

希望大家唔好為左慳180蚊
有病一定要立刻入醫院

推上熱門

前排喺香港公園散步 無啦啦好焗好辛苦
之後就成日呼吸困難 喘曬氣
依家一病發就要留院觀察

嗱 你唔好亂講 你只係發夢散步

我分享下之前自己經驗
之前我比幾隻防暴狗捉住 佢地幾個人拉我出黎
點知我突然病發 呼吸困難 然後佢地就call救護車
最後冇事 直情係冇狗跟入黎醫院

推

我無嘢講

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

我無野講